【薄大系列】《你的名字-我的娘娘 》

紙言：

facebook:

呢個⋯⋯係一個圍繞住薄大土木工程系嘅奇幻故事，如有雷同⋯⋯咁都幾好。讀書讀到傻傻地，考完試冇野做，將自己發癲諗到嘅野寫出黎。
記住
若要生活好，咪撚入civil
若要生活好，咪撚入civil
若要生活好，咪撚入civil
好重要，所以要講三次
但如果你真係咁睇唔開，想入civil，又想知道有關薄大civil 都可以問，我會盡量答

送俾平安夜冇街去嘅巴絲，一個N展仔同女神交換左身體嘅故事（好似 早前果度你的名字咁）

開波！

麻煩各位留個正皮，
或者放低個閱字，等我有多D動力

《你的名字-我的娘娘 》1

今次已經係小弟第二次寫故，其實最難都係個開頭，今次都唔例外。
「收皮啦，佢唔會覆你㗎啦。」呀武企我隔離，望住我望住whatsapp 嘅藍tick 。其實，我知道，呀萍係唔會覆我㗎。我將呀萍個名向右撥，㩒左個archive 制，然後，呀萍就消失係我嘅生活裏面。

***
時間翻翻去九月一號。我第一次行入港大civil 嘅班房。咪住！都係唔好！睇完賈子嘅《七不》醫學院大俠嘅《香城大學......》都知道，港大嘅故係應該由ocamp 講起。

係咪好期待我講ocamp d 鹹濕game 呢？算吧啦，呢道係n 展，無女㗎，你係咪想睇gay 故呀？sorry ，呢度都無，我幫你同樓主反映下。

就係咁⋯⋯呢個故好似百冇咁⋯⋯

講番個ocamp ，一入到去大家坐埋一個圈。

freshman 甲：唔係話n 展無女㗎咩
freshman 乙：係喎
「唉，呢班freshman 真係too young too simple sometimes naive 。」我老死呀武同我講。呀武同我一樣都係組爸。
係呢度，本公終於有得講第一句對白啦：「咪係！」

係呢度奉勸各位去完engine info day 嘅小朋友，如果有一刻你覺得engine 係好多女嘅，你可以早d 瞓。engine 嘅學生有分兩種人。第一種係男仔，條J 凸出黎嘅，第二種係條j 凹落去嘅男仔。黎緊呢四年同你溝通得最多嘅女人叫Betty，係我地department 嘅書記，你有咩行政嘅野都係佢send e-mail。

翻翻去個ocamp。咁多位組仔終於到齊啦，一黎都係round 名。

「好，咁多為小Dee Dee，麻煩大家介紹下自己，輪住講，要講自己個名同埋之前d 人d 名，最後程序上講埋status。」係呢度，作為組爸嘅我，不咁內心起左個問號，於是我有突破第四幅牆，搵樓主問問題：樓主樓主，究竟係邊個發明呢個咁無聊嘅程序㗎........

樓主話，佢都唔撚知。

我關公一向料事如神，雖然我唔記得班freshman BB 堆名，但我絕對記得佢地嘅status。

我A0。
我都A0。
我都A0。
我都A0。
我都A0。
我都A0。
我都A0。
我都A0。
我都A0。
我都A0。
我都A0。
我都A0。
我都A0。(round 完)

嗱，你睇，round status 係幾咁無聊？終於就到我個friend 呀武....... 佢都係A0。

搞翻掂D link 先

自推一下

不要再說了

然後到我：我叫關公，我都A0。呀武望住我........呆左........ 係，我係a1 ，但a0 同a1 有咩分別？咪又係a 住grad？ 大家a0，開個毒撚互助會，唔好咩。

然後大家嘅眼睛就注視住組媽，亦係我地呢個故嘅女主角。咪住......做媽係女黎㗎！佢望落好特別，無錯，係仙氣呀！「good morning 啦我係組媽，我叫梁亮，你地可以叫我做娘娘。我都係a0」娘娘今日著得好港女。唔知點解，薄大D港女特別中意著A&F 或者可能係A&F好反映到佢地。A係講緊身材，F 係代表個grade，同智商掛勾。娘娘今日著左牛仔布熱褲同一件tee，上面有個GAP字⋯⋯慌死人唔知自己有條GAP，咁又係嘅，港女有gap 同689 唔講大話一樣，都係百年難得一遇。望一望，係一個好標準嘅偽ABC。

「吓，佢都a0？」我身旁純情嘅呀武，個樣好疑惑。

「好奇咩？條女好清楚收兵好過嫁人。」的而且確，呀娘娘d 兵真係多。如果班兵輪住，幫佢做assignment，一人做一條，佢今個sem 嘅workload 係零。當然，狗公係冇腦嘅生物，所以d assignment 嘅grade 係F。

番番去個ocamp。一班毒男真係無咩野玩，我都無謂悶親大家。總之三日兩日嘅ocamp 就好好心咁度過左。

我咪又係毒係屋企打文......

入正題。

於是又去到九月一號啦。又係上學嘅日子。我同阿武，肥肑行到入班房入面，我地坐左去娘娘後面。

「乞⋯⋯超！！！乞⋯⋯超！！」阿武個鼻好似機關槍咁「痴撚線⋯⋯邊尻個搽香水呀⋯⋯」

「oh.....sorry 呀！」係梁亮「係咪我D perfume 呀？」
（字幕組：唔好意思，係咪我d 香水？）

「er.......er......ok 呀」我地係紳士，唔通拎桶水淋你咩，然後話你d 香水好臭咩？

「我really好sorry 呀。丫！你地咪orientation camp 嘅partner？」
（字幕組：我真係好唔好意思，你地咪我ocamp 嘅拍當呢？）

「係呀。」呀武索一索個鼻。「你係咪好似叫梁亮呀？」
娘娘擺左個虛偽嘅表情，有d 好心再溝d 驚喜。「ah......我好glad 你 remember 我個名呀。」
（燥底字幕組：乜你記得我個名牙？）

我將目光轉向油頭粉面嘅肥豹。⋯⋯呢刻佢真係好似腦魔⋯⋯條脷係個口入面伸出黎，兩邊嘴角D口水流到好似缺堤咁。話說civil 有個required course 叫hydrolics and hydrology （水力及水文學）如果肥豹去讀一讀呢個課程，應該會學到點樣唔好一見到囡囡就流曬口水咁。「茄茄茄⋯⋯原來你地識㗎？hea hea hea⋯⋯」

「er......佢係肥豺呀⋯⋯」雖然我係男，但企係肥豹隔離，唔知點解，我覺得好醜。當然，娘娘見慣大場面，云云狗公入面，肥豺只係其中一員。

「hi ，肥豺，我地係acquaintance 黎㗎。」娘娘有樣叻，就係無私，不論你係肥、定係婑、定係毒、定係柒，又或者全部都係，只要有利用價值，娘娘一樣會對你笑笑口。「by the way，呢個係Maggie Chu，我high school mate」
（燥底字幕組：hi，肥豺，我地叫做識啦，btw，呢個係Maggie Chu，我中同。）

呀彤企左起身：「hi，我係細彤。」

吓？你係西童？ 咪玩啦。我有follow 西童ig 㗎⋯⋯你似發左漲鄭欣宜多d 喎？冇錯，鄭欣宜，再發漲。 OK，換個角度睇，西童個ig 最多狗公讚佢大波， 我眼前嘅果位西童，er........胸圍都好大，不個腰圍重勁。咁講未免有d 賤，咁講，鄭欣宜話自己係女神，咁我眼前嘅西童，應該都係女神。

「吓，你真係西童？」我個嘴就好次擔住塊葉咁。
「係呀，我中文名真係叫朱細彤㗎。」

哦！我明啦，ig 個西童讀浸大嘅，呢個細彤讀港大嘅。靚果個西童姓梁嘅，呢個細彤姓朱嘅。
是但啦，engine 無女，讀得幾年engine，朱西 彤都變梁西童，係咪？

「係lol，點解大家D 名都咁好笑嘅？」呀武話「你叫梁亮，你叫關公，你叫朱細彤，你叫肥豹。」
「咁你中文名叫咩呀？」細彤問。
「周斌武。」

其實呢度有冇人⋯⋯

推⋯⋯

冇人嘅